建議美國仿效香港，實行一國兩制

東岸大總統：侵
西岸大總統：登

east west coast都support biden
flyovers 先support trump

美利堅特別行政區特首:登

中央：中國

由古到今 邊個有槍權邊個贏啦